發夢龍𣿬班盾差D比人落單

我頭先發夢喺龍𣿬道嘅防線揸盾
由於要防止比槍爆頭所以經常望唔到周圍發生乜事
而且上曬gear唔係好清楚D人嗌緊乜 只係聽到好嘈
前面班盾一直嘅order都係守到1230
所以D盾遇左硬食
但係當射煙嘅時候都係喊住咁硬食
係聽到有人嗌速龍先識跑
但係一望後面先發現空曬 D人已經退曬
我地仲要拉住個盾跑 好彩我眼見無比人落單（因為我係喊住咁望 所以唔肯定 有無人知道D盾有無比人落單 ）
所以我呼籲大家退嘅時候拉一下人地個書包示意要退 係拉到人地向後左一下嗰啲 係一下 唔係拉到仆街嗰隻
因為D盾真係遇左硬食 唔多清楚咩情況
同埋退嗰陣都有人踩人發生
我嗌「拉起佢」嗌到吞曬煙D人都唔理照跑
頭先屙尿都勁大浸煙味
所以大家見到有人仆街就拉起佢
唔好見到煙就失控
在危險中都要冷靜
如果唔係嘅話
有人因為人踩人死左之後又屈尻我地暴亂

香港人加油！

推